估唔到iphone6/6plus係最好賣iphone，而畀連登仔鬧爆嘅iphone xr居然係m字額機之中最高銷量！！

出錯link

窮撚一定多過有錢人既
仲有6s 果期得兩個size

用緊8

第一屆三鏡頭都多人未睇慣
定錨完下一年咪爆返上黎囉
今年12 pro條數一定靚仔

XR係第一代face 差唔多全螢嘅低價版
個陣X & XS未定好錨，九千蚊部機仲係太貴
XR咪好賣囉
整體trend都係
8>>>X
XR>>>XS
但係去到11只略多於11pro，收窄曬
ifan個消費平均值就咁比apple 拉上去曬

申：新出左11pro結果都係讓左比老豆出左12pro

6何時第一部大機嘛，何時睇片唔怕老花打機又爽。iphone X何時又貴咁又有部平價Xr 功能上又做到絕大部分野，何樂而不為。

6同Xr 都有。

只可以講平價iPhone 好多人有興趣，不過買XR 不如買SE 喇 SE CPU 又快又平。

電唔得

平呀麻，實有缺點要接受